[徵集Pokemon Go訓練員幫手做問卷]

P牌第一次出post。
戴定頭盔先，我都知響宜家呢個critical moment話要做功課好off topic，同埋都知連登應該唔多人玩Pokemon Go，不過數據仲未夠，即管試下呢度post。

話說，小弟正在完成資訊管理碩士課程的畢業論文，題目是關於精靈寶可夢GO(google上似乎是這樣翻譯)玩家如何透過資訊分享和交換資訊，實現社會連結。當初諗題目，唔單只諗到Pokemon GO，仲諗到社交媒體/群組分享，都係因為覺得呢種AR Game影響下玩家們在fb上分享資訊、經驗，係一件好神奇既事。

（BTW，連登一網絡上一要人，就即有人判斷是非，然後就即刻有人於現實地點出現，不問姓名就互相幫忙，呢個更加神奇。希望待香港光復後，會有人做正式研究。）

研究涉及問卷調查，以下是中英文版問卷連結。我比較長氣，問題比較多，不過全部都係選擇題，十分鐘內會做完。如果大家唔嫌棄的話，希望可以完成問卷，並且send比身邊有玩Pokemon GO的朋友做。

中文版﹕

英文版﹕

最後，好人一生平安，多謝。🙏🙏🙏

J圖都冇叫人做問卷?

七十幾條唔分組唔分頁
你地第一次用Google問卷

謝大大

sorsor...其實連post連登都唔係太識...
就來銀髮族了...見仲有玩pokemon都估到啦😭

你問ingress 好d
果邊打比賽anomaly 會有中量intel / 戰術交流
國際性既